點解唔係林鄭剪綵

希望任達華冇事